拜山執到隻狗仔

上上個星期拜山
係山墳執到隻狗仔
睇落似2星期大
衣家佢主食狗糧+飲少少奶

有咩野要搞
打針,晶片????

隻狗本身住喺到，你格硬捉走佢做乜鳩

認真post

圖片

住係山頂個山墳底度
附近無人無狗

妖 起底原來係假膠

難怪D人咁覆

關你撚事咩

你可以返出去

扮咩鳩

圖呢

多圖再討論

真係地獄犬幼年期!
樓主下世小心D

影相影唔到眼,太黑

好彩仲係黑

大個D 會變番紅色
到時就識噴火

等我一陣

好qq

係狐仙

起完底發覺佢好可悲